De Benson werd waanzinnig gestimuleerd door de aanblik van de fantastische Frankland lichaam; haar lange rode clitoris, niet tevreden met de dubbele rack-off met de graaf, bleek alleen opgewondener te zijn en beroerde de hele ziel van de aanbiddelijke Benson.
